{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057832",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10048467",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(장항) TOP호스텔"
    },
    "text": "当宿泊施設は計20室の客室を保有しており、近くには3号線正鉢山駅と3号線朱葉駅があります。 韓国語を含む様々な言語での案内サポートが可能であり、客室の入室基準を確認して予約および追加人数の場合、追加料金を当日現地にて決済する必要があります。 特別な日や祝日には料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。 VIP ROOMとVIP LUXURY ROOMは21時からカラオケ利用が可能な特典があります。 宿泊施設はきれいで親切な社長と満足できる施設を提供し、価格対比おすすめの宿泊施設です。 周辺には様々なグルメや居酒屋があり、グルメ探しが便利で、KINTEXに近いので出張客に特におすすめです。 ただし、周辺の騒音に敏感な方は防音に気を使わなければなりません。 部屋は暗く照明されており、夜間作業の際に不便かもしれませんが、PCゲーマーの方のためにゲーミングコンピューターも提供されているので、気に入ると思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計20室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには3号線正鉢山駅と3号線朱葉駅がございます。"
        },
        {
            "question": "何語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語での案内サポートが可能でございます。"
        },
        {
            "question": "客室の入室基準を確認するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "客室の入室基準を確認するためには、予約時にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金はいつ現地で決済する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数の場合、追加料金は当日現地にて決済する必要がございます。"
        },
        {
            "question": "特別な日や祝日には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "特別な日や祝日には料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "VIP ROOMとVIP LUXURY ROOMにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "VIP ROOMとVIP LUXURY ROOMは21時からカラオケ利用が可能な特典がございます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はきれいで親切なスタッフがいますか？",
            "answer": "当宿泊施設はきれいで親切なスタッフがおります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は価格対比おすすめの宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は価格対比おすすめの宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなグルメや居酒屋がありますか？",
            "answer": "周辺には様々なグルメや居酒屋がありますので、グルメ探しには便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は出張客におすすめですか？",
            "answer": "はい、KINTEXに近いので出張客に特におすすめです。"
        },
        {
            "question": "周辺の騒音に敏感な場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "周辺の騒音に敏感な方は、防音に気を使っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "部屋は暗いですか？",
            "answer": "部屋は暗く照明されておりますので、夜間作業の際に不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "PCゲーマー向けのサービスはありますか？",
            "answer": "はい、PCゲーマーの方のためにゲーミングコンピューターも提供されておりますので、ご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 566
    }
}